今時今日連登仔仲要幫消防奶袋底，真係好撚好笑

如果你今日仲比光環消防，我睇你唔撚起
一撚定要消防交代點解要講大話
點解要幫黑警講大話
點解要出賣香港人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推到消防完全同狗割席 唔好再埋沒良心

推

連登仔女醒未呀，唔好再奶消防袋底啦

拉一派打一派，孤立警隊